msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sl_ftp\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-19 14:06+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-19 14:06+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: sleepinglion <admin@sleepinglion.pe.kr>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: config\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: public\n"

#: config/config.php:47
msgid "Not Available Gettext Extensions"
msgstr "PHP gettext 확장이 설치,설정되지 않았습니다."

#: config/config.php:81
#, php-format
msgid "Not exists TMP_DIR(%s)"
msgstr "임시디렉토리(%s)가 존재하지 않습니다."

#: config/config.php:85
#, php-format
msgid "Not Writable TMP_DIR(%s)"
msgstr "임시디렉토리(%s)에 쓰기를 할 수가 없습니다."

#: config/config.php:114
msgid "Byte"
msgstr "바이트"

#: config/config.php:114
msgid "Kilo Byte"
msgstr "킬로바이트"

#: config/config.php:114
msgid "Mega Byte"
msgstr "메가바이트"

#: config/config.php:114
msgid "Giga Byte"
msgstr "기가바이트"

#: config/config.php:114
msgid "Tera Byte"
msgstr "테라바이트"

#: public/connect.php:56 public/delete_confirm_form.php:18 public/error.php:20
#: public/index.php:51 public/mkdir_form.php:33 public/rename_form.php:41
msgid "SL FTP"
msgstr "잠자는사자 FTP"

#: public/connect.php:69
msgid "Connect Info"
msgstr "접속정보"

#: public/connect.php:75
msgid "host"
msgstr "접속주소"

#: public/connect.php:79
msgid "port"
msgstr "포트"

#: public/connect.php:85
msgid "username"
msgstr "사용자명"

#: public/connect.php:91
msgid "userpass"
msgstr "비밀번호"

#: public/connect.php:100
msgid "sftp"
msgstr "보안FTP(SFTP)"

#: public/connect.php:104
msgid "pasv mode"
msgstr "PASSIVE mode"

#: public/connect.php:111
msgid "connect"
msgstr "FTP 접속하기"

#: public/connect.php:119
msgid "Change Language"
msgstr "언어바꾸기"

#: public/delete.php:21 public/mkzip.php:23 public/rename.php:18
msgid "File Names Not Submit"
msgstr "파일이름들이 제출되지 않았습니다."

#: public/delete_confirm_form.php:31
msgid "Delete Confirm"
msgstr "삭제 확인"

#: public/delete_confirm_form.php:35
#, php-format
msgid "Are You Sure Delete %s"
msgstr "%s를 정말로 삭제합니까?"

#: public/delete_confirm_form.php:39
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: public/delete_confirm_form.php:40 public/index.php:157 public/index.php:178
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: public/download.php:35
msgid "File Not Exists"
msgstr "파일이 없습니다."

#: public/error.php:32
msgid "Error"
msgstr "애러"

#: public/error.php:36
msgid "Sorry Error"
msgstr "죄송합니다. 애러가 발생하여 더 이상 진행할수 없습니다."

#: public/error.php:38 public/mkdir_form.php:23 public/mkdir_form.php:56
#: public/rename_form.php:31 public/rename_form.php:66
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: public/index.php:36 public/index.php:64
msgid "Files"
msgstr "개의 파일들"

#: public/index.php:64
msgid "Current Directory"
msgstr "현재 디렉토리"

#: public/index.php:67
msgid "Visited Directory"
msgstr "방문한 디렉토리"

#: public/index.php:82 public/index.php:192
msgid "Logout"
msgstr "나가기"

#: public/index.php:107 public/rename_form.php:62
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: public/index.php:108 public/upload.php:54
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: public/index.php:109
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: public/index.php:110
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: public/index.php:125
msgid "Go To Parent Directory"
msgstr "상위디렉토리로 가기"

#: public/index.php:137
msgid "Direcotry"
msgstr "디렉토리"

#: public/index.php:139
msgid "File"
msgstr "파일"

#: public/index.php:156 public/index.php:177 public/rename_form.php:20
#: public/rename_form.php:54
msgid "Rename"
msgstr "이름바꾸기"

#: public/index.php:164
msgid "No File"
msgstr "파일없음"

#: public/index.php:174
msgid "Selected Do"
msgstr "선택한것"

#: public/index.php:176
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: public/index.php:189 public/upload_form.php:81
msgid "Upload"
msgstr "올리기"

#: public/index.php:190 public/mkdir_form.php:16 public/mkdir_form.php:46
msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

#: public/index.php:221
msgid "Free Space"
msgstr "남은용량"

#: public/index.php:223
msgid "All Space"
msgstr "전체용량"

#: public/index.php:228
msgid "Temp Upload Folder Free Space"
msgstr "임시업로드 남은용량"

#: public/js/lang.js.php:7
msgid "select_download_file"
msgstr "다운로드 받을 파일을 선택해주세요"

#: public/js/lang.js.php:8
msgid "select_delete_file"
msgstr "삭제할 파일을 선택해주세요"

#: public/js/lang.js.php:9
msgid "notice_cascade_delete"
msgstr "을(를) 삭제할 경우 하위 폴더,파일이 모두 삭제됩니다, 그래도 진행합니까?"

#: public/js/lang.js.php:10
msgid "notice_delete"
msgstr "정말로 삭제합니까?"

#: public/js/lang.js.php:11
msgid "delete_success"
msgstr "이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#: public/js/lang.js.php:12
msgid "delete_fail"
msgstr "을(를) 삭제하는데 실패하였습니다."

#: public/locale_form.php:9
msgid "Change"
msgstr "바꾸기"

#: public/mkdir.php:10
msgid "Folder Name Not Submit"
msgstr "폴더명이 체출되지 않았습니다."

#: public/mkdir.php:27
#, php-format
msgid "There was a problem while creating %s"
msgstr "%s를 생성하는데 문제가 있습니다."

#: public/mkzip.php:49
#, php-format
msgid "Successfully Make %s File"
msgstr "%s가 성공적으로 만들어졌습니다."

#: public/upload.php:10
msgid "Current Folder Not Submit"
msgstr "현재 폴더가 제출되지 않았습니다."

#: public/upload.php:19
#, php-format
msgid "Unable To Make %s Directory"
msgstr "%s 디렉토리를 생성할수 없습니다.(경로및 권한을 확인해보세요)"

#: public/upload.php:27
msgid "Upload File Move Fail"
msgstr "업로드 파일을 이동할수 없습니다.(경로및 권한을 확인해보세요)"

#: public/upload.php:52
msgid "Your File"
msgstr "올린 파일"

#: public/upload.php:53
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: public/upload_form.php:50
#, php-format
msgid "Upload Files %s"
msgstr "%s에 파일 올리기"

#: public/upload_form.php:59
msgid "Drag and Drop Your File On Drop Area"
msgstr "올릴 파일을 끌어서 떨구는곳에 떨구세요"

#: public/upload_form.php:59
#, php-format
msgid "Files Size under %s AND File Count under %s"
msgstr "파일용량 %s이하, 파일 갯수 %s이하여야 함"

#: public/upload_form.php:61
msgid "Drop Area"
msgstr "떨구는 곳"

#: public/upload_form.php:63
msgid "Files Left"
msgstr "남은 파일"

#: public/upload_form.php:65
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: public/upload_form.php:73
msgid "Unable To Use Drag and Drop"
msgstr "끌어서 떨구기가 불가능한 경우(여기를 눌러)"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "새로고침"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "날짜"

#~ msgid "submit"
#~ msgstr "변경"

#~ msgid "SL FTP client"
#~ msgstr "sleepinglion FTP client"

#~ msgid "Site Title"
#~ msgstr "잠자는사자 FTP 접속 프로그램"

#~ msgid "english"
#~ msgstr "영어"

#~ msgid "chineses"
#~ msgstr "중국어"

#~ msgid "korean"
#~ msgstr "한국어"

#~ msgid "japaneses"
#~ msgstr "일본어"

#~ msgid "Go Parent Directory"
#~ msgstr "상위폴더로 가기"

#~ msgid "Parent Directory"
#~ msgstr "상위폴더로 가기"

#~ msgid "Drag and Drop Your File On Drop Area(Files Size under %s)"
#~ msgstr "떨구는 곳에 파일을 끌어서 떨구세여(전체 파일용량 %s이하)"

#~ msgid "Directory Not Submit"
#~ msgstr "현재 "

#~ msgid "Directory"
#~ msgstr "디렉토리"
